發現好多三毛post都有呢一句， 到底呢一句係幾時同邊個講出嚟

有命先可以做世界冠軍

頭文字D😂😂

但係點解會無啦啦講

面對警方 除時無命
先警棍扑頭 後開槍描頭